我係彩虹傳左個口罩去油塘方向

唔知會傳到去邊

應該傳到去坑口口

推

有無人知去到邊

油塘好似收到

彩虹就算啦 當我冇講過

應該喺天橋吹咗去架貨車上面

依家出咗境

推到 孛力 走已

觀塘往藍田方向冇收過

笑死

幫朋友問
有冇油塘華塘樓下黑衫廢老打18歲學生片段
晚上9:19左右，當時好多人有拍片